好波 終於有人燒共產黨旗

講左咁耐
終於有人燒

好想睇下中共有咩表示

Nice Suppose 完全合法?

幫手推呢個post仲好啦

[分析] 十一點解要遍地開花

笑

哈哈

強烈譴責

燒佢老母！！

推

中聯辦：強烈譴責暴徒侮辱黨旗 bababa...

tvb news話國旗

唔識法律 但放火唔算合法掛
係個桶入面同金銀衣紙一齊燒又合唔合法

天滅中共

正

不 得 展 示 或 使 用 破 損 、 污 損 、 褪 色 或 不 合 規 格 的 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 。
任 何 人 違 反 即 屬 違 法 。

冇講黨旗

好波
不如十一每人印一支出黎踩

口交部又要講一堆"別有用心"、"強烈譴責" 四字詞語！

國旗同黨旗都唔識分?

要強烈譴責

燒呀燒呀

告你隨地掉垃圾，罰$1500

咁樣加個化寶盤好似好D

612
大把錢

直接燒紙旗啦

十一齊齊燒黨旗。

蘇維埃旗 又燒錯

我估要摧毀或損壞財產?

縱火

香港法例200章刑事罪行條例第60條(3)

用火摧毀或損壞財產而犯本條所訂罪行者，須被控以縱火。

香港法例200章刑事罪行條例第63條

任何人犯第60條所訂的縱火的罪行或第60(2)條所訂的罪行(不論是否屬縱火)，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。
任何人犯本部所訂的其他罪行，一經循公訴程序定罪，可處監禁10年。

燒旗

整枝旗做金銀衣紙燒味合情合理囉，燒比毛主席

國旗面前燒，再share上大陸，氫彈

悔肉黨旗

如果要告真係告其他罪啫

不過手足好波

blackbloc 遮晒先去燒
咁先係標準

嗱，係仼何人違反先係咋。搵消防隻嘢，唔好搞我哋

縱火係: 任何人無合法辯解而摧毀或損壞屬於他人的財產，意圖摧毀或損壞該財產或罔顧該財產是否會被摧毀或損壞，即屬犯罪。

換言之, 只要支黨旗係屬於你個人資產, 係應該唔會犯縱火

放火呢part唔合法，但佢用唔到國旗法黎告你，但記得影晒全程backup，廢事燒完之後佢屈鳩你燒國旗

TVB NEWS嘅意思係咪國等於黨？

正想講

好波 對準共產政權

十一全民燒黨旗

條撚樣新黎架

諗都興奮

講左咁耐終於燒喇屌

記得要影低燒黨旗過程
廢事比狗屈燒國旗
到時上到庭可拿出黎做證

可以打去投訴

黨旗同中國旗都唔識分

沒有共產黨 就有新中國

如果charge縱火？

fake news

咁就燒幾多都得

燒黨旗

burn

唔得，要煲大佢話TVB講國等於黨，黨等於國

下次準備化寶爐

呢個係唔係刑事罪行?

毛賊有啦！仲四十幾年黎，好大張冚住個身！

有ching搵左: 任何人無合法辯解而摧毀或損壞屬於他人的財產，意圖摧毀或損壞該財產或罔顧該財產是否會被摧毀或損壞，即屬犯罪。

黨=囯
多些黨媒approve

燒比佢

屌

咁細火都縱火?

咁搞法
我食完煙，如果枝煙未熄 我咪仆街

手足好波

鐮刀加錘子，係支共黨旗，同國旗兩回事！

十一燒佢老母

整埋個化寶盆啦
可以入縱火

其實喺邊買得到共產黨旗

929

做法唔完美，可以改善

下次記得帶個兜

燒習近平好似D官員會緊張D.

十一高舉星條旗，燒中共黨旗！

大家不如估下支共發言人今次會講邊d四字詞？

燒垃圾應該罰好少？

梗係report啦,port左先證實真係黨旗,CCTVB真係黨國不分呀

外國人：燒緊咩

推 正呀喂

點煙犯法咩

手足 靚波

2321313213

他人

推

枝旗係自己買就唔犯法

你對住枝旗柯屎，柯尿都得

佢話你犯法就犯法架啦，而家d黑警仲講法律道理架咩

共匪只係一只松鼠狗仔。。。。

唱紅歌！
沒有支那🐶就沒有共產黨
沒有共產黨就沒有支那🐶

即係話黨旗垃圾

國旗都一鳩樣啦

又係，好！

咩旗嚟 外國有冇人知㗎

好快低級紅衝出黎講黨旗相當於國旗
黨=支國

燒黨旗犯法
咁係屋企開爐燒個煲都犯法啦

甩皮甩骨

國旗 犯法姐 黨旗會犯法咩

為錢慨，
跌良心慨，
明慨，
係仆街CCTVB

上次淘大都有popo踢國旗#dance#p
啊sorry 係red object

推！！

放火如果無意圖傷害他人/財產呢
如果係安全情況應ok?如果唔係拜山都犯法

10.1要唔要抬趙紫陽先生張遺照出黎

笑左

好波

下一步黨旗法🤣。

如果話人類係地球嘅災難，咁共產黨就係人類嘅災難

港共暫未有反應，或要問過上面土共先

聽日啦

反Chinazi

支持

係！

千祈唔好搞共狗旗 習總大頭相

諗起訓唔著

國旗法唔包 呢班手足

搵個桶裝住消，隔離擺埋個滅火筒
做足晒門面功夫，咁都入到我以後用屎忽食飯

共產黨旗係咪同蘇聯國旗一樣㗎

信共產黨同共產主義者

一家落地獄!永世為豬狗!

蘇聯旗多一粒星

準備bingo紙

準備埋化寶爐

天

10月1至10月3號，全城㩒錢！

我地仲有終極武器未出架香港人！

手足們以後燒黨旗！！！！！
對準政權！！！！

今次真係對準政權

咁唔爭在燒埋刁敗敗/林病何妖etc嘅相

查實邊到有免費党旗拎

如果係宗教活動 suppose有火都唔會犯法嘅
好似七月節警犬都會燒街衣一樣咁

popo 應該告縱火？

前線請留低你嘅DNA!!!

好波！

幾隻狗！

縱你老母咩

正呀

叫你老母試吓，我又唔係popo
最多我上庭支持你
回覆

我當日打算抬劉曉波呢張相出黎！

十一再嚟！

街邊燒衣係咪縱火？

tvb黨國不分

跟據之前popo嘅做法： 係

咁7月抄盂蘭勝會家啦

唔係講笑，睇蘋果直播d即時comments
燒中國旗打殘體個班好反感
燒黨旗佢地反而覺得無所謂

你回番帶去8月睇吓popo做過啲乜
我唔再浪費時間同你重溫新聞

一齊幫手傳出去，建立黃色經濟體！

Btw 想講香港人要有心理準備
要Get ready

終於有人做了，好波！

on9

根本一早就應該燒黨旗唔好燒國旗睇下d國內同胞同愛國人士點睇

我哋十月一再燒過！

燒得好呀，你燒國旗就會俾人用民族主義黎打你，但黨旗就唔同，但係一黨專政係中國人自己都不同意嘅事情。
共產黨官員會好嬲，但中國人就會話由得你燒。因為成撚日搞香港果啲就係黨員而非普通中國人。

Tweet 唔 tweet得呢張相？

做得好

黑警選擇性執法 我地就要認命？
如果燒枝黨旗都要驚驚青青
咁街都唔好出啦 為咩要抗爭啊？
「會俾差人拉㗎」

正，好過燒國旗

中共係真正嘅邪惡

手足好波！

正確

又報假新聞

好爽

真心感動呀！

Ho ball

一定要推撚爆佢

V

推上微博 輸出革命

放個化寶盤係底咪得

CCTVB政治不正確

耿爽

華生...

終於燒岩旗

燒黨旗正苦都唔九知點處理？北京上面好似打仗介嚴咁已好能煩，請示中央又驚俾上面屌

國旗唔燒燒黨旗
小粉紅會唔會hang機?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Yes
安全地做應該合法

我聽到係黨旗
改左？

good job

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

入黎投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

CCTVB: 黨即係國國即係黨

習大大小熊維利玻璃心來了

消中囯奇會唔會嬲到直接解放軍？

燒呢個就岩啦, 燒佢老母~~

行動post 麻煩睇一睇
[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

終於中重點

燒黨旗一向都唔犯法

10月1號買黨旗燒啦

我有問過啲淺藍
佢哋話燒國旗同黨旗嘅觀感係真係差好遠

對準政權

為咗加強中國收香港嘅合法性
中國共產黨在香港的活動都是違反基本法
所以黨旗更不用談法律地位

但事實上國旗粒大星咪又係共產黨

中晒重點

佢哋唔知亦唔係噉睇
佢哋會覺得國旗係中華民族同國家嘅象徵
況且如果燒黨旗同燒國旗都做到羞辱嘅效果
而燒黨旗多啲人接受咁點解唔做呢樣嘢
搞政治嘅嘢唔好咁死

但其他4粒細星係各階層，有普通老百性在內，俾你燒九死埋

共產黨香港無註冊亦唔係正式組織！基本法係無講過黨！百萬人齊齊倒數撕黨旗！場面更好睇，人太多一齊燒應該易出事！

push

啟發中國民眾

我哋係反黨不反國

今次中共點屈我哋叛國？

好撚正
侮辱黨旗罪呀笨

咁10 1整支四星旗喺到舉算啦

我覺燒黨旗佢地反而唔會理, 內地人鬼知共產黨旗係鬼樣咩, 不過都要做俾國際睇

國家不屬於黨

會唔會又違反國旗法

應該唔會燒埋一份卦?

1

縱火、非法集會、一個人組織非法集會、噪音…

他實行了民主好處多

基本法：原有生活方式五十年不變

一D都唔靚，甘唔尊重國家，燒共產黨旗會比人打

【2044 金鐘】有示威者燒中國共產黨黨旗

另外八一軍旗都不受此限

大佬你講到咁
啲人燒衣成日點著左再放入化寶爐到架喎
咁點著完未放入去嗰下又犯法咩

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

612 721 811 831 新屋嶺

下次燒呢個，都係唔犯法

10.1全民出黎悼念國殤 我地需要一個正規既儀式 肅立去進行升香港𣄃禮 全港同時唱香港國歌 要同金紫荊廣場做成一個強烈對比

我見好多人都話近幾次出黎遊行 好似個目標愈黎愈唔清晰 唔知為咩而行 我依家話比你知 我地係出黎用行動同中共既國慶打對台

10.1係中共立國週年 每年指定動作會係金紫荊廣場播中共國歌舉行升旗禮 中共梗係想見到全國人 興高采烈唱哂共歌為佢慶祝啦

如果係10.1 二百萬香港人出黎遊行 同時係佢升旗禮既時係全港揮動住世界各地既旗幟 一齊停低 唱香港國歌

第一 一定激死中共 佢依家最棹忌生日發生依啲事
第二 比全世界見到香港根本無心慶祝國殤
第三 再次比目標全香港 做一次正正式式既儀式 激勵士氣

我地集中係港島又得 分區行事都得 因為最主要 係我地會做既事 建議搵一啲有代表性地方去做終點 係各個終點站 都自己set一個旗杆、香港旗 一組音響 一隊正式𣄃手 全港約定係金紫荊廣場升中共旗播共歌既同時 我地一定停止手上既行動 暫停前進 肅靜 一齊對住各區終點方向唱香港歌 高舉香港旗或者各國旗 同時各區終點一齊播放香港國歌 進行一個正式既升旗儀式 係儀式完結後 大家向終點進發 繼續之後既活動

試想像全香港人一齊唱 願榮光歸香港 係幾震撼既場面 而且我地仲未試過 不如我地試下一齊？

佢有佢既國慶活動 我地有我地既國殤活動
遊行同口號照舊同每次都一樣 但今次係比個明確既目標大家 要做一個創舉去落中共面 要同中共搞既國慶做一個強烈既對比

需要既野
1. Diy長𣄃杆 要可以升旗
2. 香港旗
3. 旗手做正式升旗儀式
4. 音響
5. 記者直播 等未到終點既人都可以睇住同步
6. 全香港有共識去做
7. 同國慶升旗同步進行

地點: 睇下出面最後係想分區定集中 自己另立一個地方去set升旗 唔好同各區政府港共升𣄃有衝突既地方

呢個係支那國徽，犯法，不過我唔反對有人燒！

中共: 強烈譴責

燒黨旗都犯法
咁我食煙都犯法啦

燒黨旗係合法的

以個犯呀唔好誤導手足啦

依家唔係做俾淺藍睇
依家係要做俾支黨睇

C

up

咁除左燒都仲有大把野可以做
做D佢冇得告你既野

Pushhhh

攞個化寶罐燒呢？

(1)任何人無合法辯解 而摧毀或損壞屬於他人的財產，意圖摧毀或損壞該財產或罔顧該財產是否會被摧毀或損壞，即屬犯罪。
(2)任何人無合法辯解而摧毀或損壞任何財產(不論是屬於其本人或他人的) ——
(a)意圖摧毀或損壞任何財產或罔顧任何財產是否會被摧毀或損壞；及
(b)意圖藉摧毀或損壞財產以危害他人生命或罔顧他人生命是否會因而受到危害，

合法辯解 隨你點Up

塊旗邊到搵返嚟

一早已經係啦 中國國旗最大粒既星係代表共產黨

Tbb 新聞部部人送中

燒烤共黨

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

燒多d

好暴力好新穎

燒叨

燒俾我最愛黨的毛主席

陰間心諗 我死左以為唔洗見到中共 點知你...

係現場全blackblock燒十枝黨旗混一枝國旗會點

刑事有好多種
(輕至重: Summary offence<Summary or indictable offence<Indictable offence)
只要有penalty 都係刑事

不過亂揼垃圾係較輕嘅刑事

方向正確 我覺得問題係咪香港始終比較難搵到共產黨棋

舉國旗燒黨旗

早就應該燒共狗旗啦

香港燒支那國旗就犯法嘅，燒共狗旗一啲事都唔會有

火燒自己財產都犯法？

覺得佢地會 封鎖消息

希望全世界所有共產政權快d倒台....!!!!

請跟隨國際標準：一人一件黑風褸

好波，講真燒呢枝好過燒國旗

佢真係唔識架喎？！

打倒中共，光復中國

等睇有無人做護旗手

做得好 對準政權

正啊喂

呢下打得好應

燒共旗隨時有班大陸人出來撐啊

連衣紙應該得。
約定俗承唔多理。
但都係睇佢地。

依個唔錯
有冇開獨立post?咁樣可以方便forward出去

very nice

燒得好

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

再穩陣啲唔燒,攞嚟踩

國等於黨
有咩問題？

101賀佢老母

好波
過兩日怒燒

Push

twitter有手足解釋緊
要人

十月一 賀佢老母

大家都要記得929反極權遊行

929 唔知其他地方會唔會燒旗
全球賀佢老母

對準黨權

2係要a及b都中，即係你摧毀任何財產同時意圖藉摧毀該財產去危害他人生命先會中

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

㷫

足

七

十

年

燒佢老母

Tvb真係好賤

屌你老味，燒得好呀！！！明天齊齊燒！！

一開十六咁印,然後剪開,當正溪錢依紙咁遂張燒,慢慢燒

呢個犯法,燒習總大頭啦

燒國旗,好多被洗腦既小粉紅都好嬲,可想而知燒黨旗,班被洗腦既共產黨應該都會好嬲,但係又唔出得聲

軍旗有物好燒,散仔一名
燒佢咪抬舉左佢

唔計縱火？

燒黨旗反而無罪

遍地開花

唔肯定但我理解應該安全下就ok

唔使開獨立post啦，留返比行動post優先
大家得閒幫手推post嘅時候貼下就得

唔燒都會走出嚟喇，俾錢大把 邊有人咁愛國愛黨

睇法輪功咁多年示威就知喇，每次舉(天滅中共)嘅標語都冇人炸形

中共：我哋係鳳凰，浴火重生

831 太子無名義士

123

政府無出黎吠

直接打大佬

唔出聲牙
下次兩支旗一齊燒

推 終於有人識得燒黨旗 唔係國旗

爱国不爱党，亡党不亡国

就是爽

電腦大爆炸，存檔死清光

好過燒國旗

為手足致敬
好撚型

唔好再玩國旗，玩黨旗啦！

犯法，比中国人民打

縱火同燒野

兩樣野黎架喎

啊爽同華雞瑩出嚟強烈譴責，再堅持一個中國原則，再強調香港係中國不可分割嘅一部份，之後過多排又會有條新法例係禁止不尊重黨旗

點解仲未見到對家吠

因為無面得濟, 比人冷處理

尋日燒黨旗有無新聞/cctvb有無報？如果無報，證明我地做得啱，佢地唔想呢件事比人知！我地更加要大規模咁做！

唔燒 鋪係地踩 合法又可以眾樂樂

撕旗手2.0（快幫手宣傳）

[遊行新方式]會師